大家唔好再講警犬啦 啲狗好慘架

相信大家都聽過 狗係人類既好朋友！
但啲黑警既一言一行
打示威者打記者懢捕製造白色恐怖 與民為敵
所以我請唔好再將黑警同狗混為一談
可愛既狗狗係無辜的
大家可以直接話番佢地黑警 更甚者可以話係垃圾 人民公敵